西西里檸檬 整咩好

西西里檸檬好大粒
整咩好（除左冰糖檸檬）

檸檬蒸烏頭

冰鎮酸辣雞腳

現食刺身

妳安心治療吧

比我整檸檬tiramisu你食

咁個tiramisu好名貴
700蚊一箱

浸酒

我想食

你講到好似要治療精神病咁

睇你啲post你好似就死
遲啲先食啦

檸檬茶

係喎

檸檬撻

會落可樂度

好的

識野 拎返十令廿粒去浸兩樽vodka

邊到買

果欄，好少貨

唔想做隻餓鬼

royal級

等你個成品吖清！

請你食

妳點知的

得相

多謝大佬，我死而無憾啦

係咪要專登訂

檸檬果醬

檸檬水

有冇水餃整幾隻黎

mine gooder than his

一打

多謝大佬，我愛你呀大佬

不過有生雞蛋妳唔食得住

檸檬做檸檬水

西檸雞

明明正過你咁多
Btw蛋黃同糖煮到杰再撈落去正好多

照食啦，橫掂都就嚟死

咁少

試吓味先吖嘛

檸檬cheese cake

蜜漬檸檬

西西里防禦

沖茶飲

整面膜

就咁食is ok

yes
limoncello

sorbet